有咩電影係講一日內發生嘅事？

例如《PTU》講佢一個夜晚搵返肥沙支失槍；呢種劇幾好睇，有時間限制，想睇多啲呢類型嘅戲，港產或西片都得

旺角黑夜
同門
驚天12小時

Before sunrise
Before sunset
Before midnight
The man from earth

rec
saw
p2

Black hawk down

國定殺戮日

同三套要一次過睇先爽

一日內經歷男女主角嘅一生

由佢地後生睇到老

Dazed and Confused
講班年輕人係放暑假第一晚點過
Beforw Trilogy 個導演 Richard Linklater

Magnolia
六個故事在一日之內同一時間發生
本人最愛的PTA代表作

Eyes Wide Shut
兩日呢個 不過好正呢套
Stanley Kubrick 神作

紅van

暗花
Blue Jay

生化壽司

Memento

大空港
1take過長鏡頭

training day

Collateral

電影諗唔到
電視就諗到24

重口味

lm

Memento係講一日咩

Cube

Friday (1995)

speed

日本最長的一天

保持通話

好似唔係，兩三日內，但係佢剪得好巧妙

春光乍洩

The Hateful Eight

Vantage Point 係咪

大撚獲，陳慧琳嗰套垃圾

Non-stop
一夜狂逃

喱套神作， 同 heat 同一水準

House of Wax
Wrong Turn
The Hills Have Eyes
好似係

pet pet當家

Knock Knock都好似係
仲有Kate Winslet套Carnage

唔知點解我笑咗

Sorry，諗諗下全部都好似過咗兩晚
自隊

屍殺列車

margin call算唔算

click

一鏡柏林

呢類題材都幾正

After Hours

點解無人講saw 1-7
佢地玩game都係一日內完啫

A perfect day

Victoria，淨係一個夜晚發生既故事

老笠

The man from earth

天亮之前

墨豆先生

我睇完sunrise都忍唔住即刻睇sunset，最不爽係midnight個陣仲未有

神探同保持聯絡

俾你講左 呢套我一年睇幾次

Non-stop
一程飛機之內發生嘅事

Perfetti Sconosciuti？
勁好睇

大無謂

Infernal

一鏡柏林
幾好睇

多啦A夢大電影

Edge of tomorrow

雷雨

Before We Go

美國隊長Chris Evans自導自演

Before We Go
VICTORIA

保持通話？

活埋
Exam
通常啲單一場景個啲都得一日

Exam
講面試，好似係個零鐘嘅事

我都第一時間諗起ptu

Rope

細個睇有套美戲

好多個故事都係一日發生

大個唔記得個名搵唔返

講殺人，殺人同殺人

有一場係
係高速公路殺人扔入車尾箱

我反而係同女朋友係3個唔同時期睇
你會感受大好多
男主角女主角如果一日內你就睇佢地由幼齒變uncle auntie 好撚sad

大丈夫

12 Angry Man
做陪審團

千與千尋

受難曲

on9
有冇睇過

黑鷹十五小時
Back Hawn Down

Groundhog day

呢套正

Groundhog Day

真心正 但一兩日囉

A single mam

救火英雄

man

Source Code

落水狗算唔算

Irreversible
成套劇係倒述
一開始講個男主角復仇
當中有一場劇 佢女朋友 8分鐘長鏡頭影佢俾人強奸

victoria 德國嘅 超神 一鏡到尾 一刀不剪

十二怒漢

但超撚唔好睇

24 （美劇）

導火新聞線

On call36小時

Hangover系列
仲有套心慌方 唔知講左未

好似講緊Blow-up,唔係Happy Together

之前睇過套西片
係講主角踏單車幫人送野
唔記得點解佢要幫人送錢定送封信 俾d蛇頭
救返個女仔幫佢一家團聚

成套戲講7個鐘嘅野

生化危機1,2

run lola run

破天荒

Johnny Depp舊戲Nick of Time
套戲90分鐘，就係實時90分鐘

一鏡直落嘅戲有Russian Ark，有心思大製作，但有啲悶

Source Code 同 Limitless 都系因為高登仔推介所以上youtube睇

呀仲有三人行

墨斗先生
我今個月呢啲qouta都未夠呀

千與千尋唔止一日啵
當初白龍講過佢要食三日隱世嘅食物先會除到臭
其質過左幾多唔肯定
不過一定多過一日

其實千尋去返人間之後無晒啲記憶我覺得好sad
利申：早排成日煲

人間只係一日（好似係）

完美謊情

冇人講殺出個黎明

羅生門

hangover?

重睇喇

衝鋒車怒火街頭

殺出個黎明

Friday

同門

12怒漢

何經理

Don't breathe

Clerks

coherence
講一晚入面發生嘅事 好好睇！
Groundhog Day 就係咁重覆同一日嘅笑片

狙擊電話亭
恐怖郵輪
林中小屋

大事件

Magnolia係抄Robert Altman既Short Cuts

仲諗住會冇人講一鏡柏林添

哈姆太郎

你收皮啦 on99

墨豆先生 有冇人講

自膠 上面有

die hard

心想事成

Triangle

都唔算笑片, 有說男主角其實重複咗同一日足足幾十年

彗星來臨的那一夜
講一晚發生嘅事

狙擊電話亭

ulysses

Source code算唔算

grand piano

關原之戰
Buried

Perfect strangers

Same

Carnage

phonebooth
神作

舊戲
12怒漢，日本最長一天

《活埋》（英语：Buried）
)
wiki copy 落黎
正字撚唔好盲屌
食緊野只能單手打字

香港叫來電險事呀大陸狗

Black Hawk Down

仲要一鏡過

留名

放逐 都係 1-2日內發生嘅事

又係杜sir

留明

何超瓊條八婆

留個名 得閒再睇

edge of tomorrow

危城

死亡動新聞
一日內一個場景發生既故事，緊張刺激社會批判
劇本正到
新導演+河正宇carry全套戲

Before we go
一晚內

比你講左

Nerve

升降凶間

One day

24

上面咪有人講咗

Before sunrise
Before sunset
Before midnight
邊度有得睇 搵左好耐

正想講

回魂夜？